BNO出錯名應該點做？求教

我前2個月續左本bno,佢寄返黎個陣冇check到佢打錯名，但我而家又係Expedia 買左機票國籍果到填左uk,咁我可以點做？仲有廿日去越南？
1.改用特衰？叫counter 轉國籍？
2.即刻叫HMPO寄本啱既過黎？
3.去大使館到出本緊急護照？

hmpo比你嘅速遞應該有教你點report比hmpo，另外去旅行唔洗怕，你有特衰就用啦，航空公司只會理你達唔達到入境目的地嘅條件，用咩國家護照唔重要

同英國政府講
踢住去英國領事館申請emergency passport
仲要佢waive費用 因為係英國政府既錯